譚仔隻生化辣真係好嗆喉

有冇人有同感？
隔咗排無食 再食返 條脷都痛痛地
平時佢湯底隻色又清 唔知點溝出嚟
食開中麻辣

我個fd食完 第二朝就痾火屎

我連十小辣都食唔到

食咩辣會有火屎咁勁

清湯呀 ？

大辣無咩野...

乜撚野生化辣

唔撚明咪算

平時都冇咩 係呢次好嗆

巴打識人係入面做 ？

唔係粉黎?
我成日見到D粉唔溶

隔一陣會有兩層嘢咁